搞個民間議政討論區有冇得唸

屌你老味，日日上youtube睇立法會
班高官李家超，林鄭係咁答非所問
個個都錄音機式遊花園
睇到我扯曬火

既然我地冇辦法要班撚樣答問題
我地有冇得搞個網，整合下班狗官d問答
俾d和理非既人見到個政府係幾咁戇尻

例如問林卓延問李家超
何俊仁如果幫被中國判刑既六四維權人士
包括俾金錢支援，幫佢聯絡及搵地方躲藏
身在香港既何俊仁會否被引渡返大陸受審

李家超同班法律專員唔敢答，
遊花園內容如下：

1 依個係假設性問題，好難答
2 要根據實際情況再決定
3 何冇犯香港法，有冇犯大陸法唔知

屌你，依家搞個修例個班人
原來係唔知個修例通過左之後有咩後後果？
出黎開個會俾人詢問，可以答唔知嫁咩？
答完唔知，再遊完十分鐘花園
夠鐘，唔俾再問
又可以投票通過係咩玩法？

我真心唔想何俊仁，銅鑼灣書店個班消失曬

依d咁過份既問答，日日係立法會上演

有冇識寫論壇既朋友，收集多d依d仆街野
俾大家有個平台，集中高質討論
俾好似我依d想了解又冇咩時間既人，
可以用最慳時間既方式了解成件事

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!